[Nintendo Switch]撚狗x炒機x放骨交流中心(8) 正價 2340

炒爆佢

3骨= 薩爾達+任意兩隻
兩配= JOYCON+保護套

收炸彈人 $280

金x Puyo賣348 好似係

新post再問 有冇金狗話我知多對joy制點用

Joycon 除非你一家四口成日玩炸彈人/Puyo/你剪我剪
否則哂氣, 個左制要完美同抽 SSR 無分別, 依家綁客食真正食骨

生多三對手出黎就得 得左 你係咪歧視有四對手既人

仲以為對住塊鏡打

其實hk price個價準唔準
見到水貨2590
應該唔做一個禮拜就會跌到2340

另外, FB 好多 Group 有人放骨，唔怕麻煩自己衡量下，咩價都有
Zelda 400以下 / 12S 200 / Puyo 200 / 魔界5 250

繼續睇狗比狗撚

放骨真係同食炒冇分別

2 set joy con 一條友都有用
駁電視 1 set 玩 1 set 叉電
無間斷打機

我意思係叫佢去食人放D骨 去 AEON 排正價行貨仲好跚
頭先見全新 Puyo $150...搶唔切

我想知駁電視玩 如果玩玩下冇電 係咪收皮

咩group

有得揀梗係 Pro 制
Joy Con 本身充一次電都夠玩十幾個鐘，單人無咩必要 2 set，除非你打足 24 小時
Joy Con 真心細隻，剩係打 Zelda 時要按個 [ - ] 開地圖已經想死
打橫用黎雙打反而都仲 okay

Pro手感真係好好多

咩group?

FB 有 Switch 專嘅交收 Group，公開唔洗邀
天價又有，放血價都有

想買行貨，
連game 買炸彈人，傳說同12switch
痴埋個mon 貼

有冇地方可以唔洗食炒價就有得買？？

有地方買就唔會個個係度吹水

AEON AEON AEON AEON AEON
銷售日期：3月11、12、18及19日10:00am 數量有限，售完即止!
銷售地點: AEON荔枝角 (3月11、12及18日每日限額為 30 套)
(3月19日限額為 16 套)

張發票好似仲可以參加 AEON 大抽獎，隨時免費

收
12S 200
Just癲 250

港島

好正咁

唔知有8人game又衝出黎柒

九龍灣piago岩岩打黎話聽日有得排20部 跟12同綠帽$3148
不過22號先有貨

唔知wow左未

用上面個價買左一機三game既路過

佢連部機有咩功能玩乜都未知

真係好睇間鋪既手法係點, 有d 鋪係price 報價同你去到現場問價會唔一樣, 你再同佢講price 報幾多佢又會比返果個價你, 當參考下囉

switch 有鋪報行貨2780, 日日跌幾十

諗住兩對joycon同朋友玩 加多隻pro自己打

聽日訂?

排20部仲要22號先有貨...現貨就話你排姐

咁樣都捱左半個月啦 唔爭在等到4月大貨返

其實無咩用 300同你收

有冇多d detail / source

仲諗佢打黎話有得拎貨 放個quota俾巴打
點知原來要排又無得即日拎

乜田真係聰明

邊間

梗係畀機會毒撚搵鄰家女孩啦

喂阿哥, 唔好咁懶啦

放晏前睇嗰間仲係2830
睇嚟趕得切試射之前出機

喂阿哥，上個post剩係見到大m 2680
睇下你呢間係邊度姐

多兩個手掣有乜用都仲要問

已經唔係聰唔聰明既問題

睇啦

賣俄仔一隻

手制多左可以做後備
Game多左可以拎黎食

終於cut左日馬張單
繼續等行貨睇炒狗割喉人踩人
炒狗夠薑繼續唔好減價睇下邊個死先
等Monhunt5先出機

唔出係switch咁點算

攬住死都唔益你班正價狗

咁仲好唔使買
諗返部3ds都係用來玩monhunt
無大作咪睇switch仲短命過wiiu囉

你因住俾咬忽然任豚

剩係搬番哂 WiiU D所謂大作過黎，大把任豚追住比多次錢

多個大制就話姐, 多個joy con

蘇寜返貨，配蕯仔同12，終於出到機！

如果鍾意玩RPG 既話，玩3DS果隻BDFF，呢隻值得玩。

唔該巴打，即刻去望吓先

上老任香港官網，佢有寫邊幾間

原價+2game 出?
可唔可以12轉炸彈人?

沙田

Walk in 出機 ？

紅藍？

屌返緊工呀!!

其他蘇寧有無

岩岩問左屯門暫時無

如果有就順便係蘇寧買埋game 唔益金狗

有幾多部？

紅藍

官網寫果幾間會唔會去到又冇貨...

唔知呢 宜家起碼多個choice

豐澤嗰啲唔駛諗
實冇

上面話蘇寧呀嘛
不過我諗都冇

拎起隻手打去問下唔難

問左 旺角冇
但唔知係咪撚狗

我打晒去問，個個都話無貨，可能要walkin 問

算啦..伸手會打去問就唔會伸手啦

其實出面有呢D鋪頭賣正價
只要我地唔幫趁炒家 佢地D貨堆係度 就唔會入貨
變相賣正價既鋪頭會有多D貨入
點解大家唔堅持？

理想同現實

打左唔通又同你講咩

有冇人知邊度有amiibo隻Zelda買

屌飛左出去沙田蘇寧已經無哂

可能咁岩有人唔拎放左quota出嚟

Really?😱

至少曾經有兩部， 第一個職員話得返灰色， 我諗住照要啦， 行多兩步counter 條友話無哂

我仲諗住飛出黎

另外去埋對面fortess 都話無switch

銅記兩間問左話冇

有間話hold左畀客

啱啱沙田放工仲諗住飛出黎

我轉頭放工返去再問下先
睇下有冇luck

到時if 有貨可唔可以義海幫我入多部

有多部唔介意買
係驚佢有限每人買一部only

同問

沙田新城市第三期間舖仔我都問埋lu, 都係無
返去繼續扮工lu, 等睇今晚金狗報價

灣金 3驚2配

42XX?

我都有去蘇寧，埋去一問個A職員話有
之後B職員埋去同佢講左幾句，就話賣晒

屌佢老母

收驚
just dance 280
bomber man 280
12s 200

職員：喂 我放工要買呀 同佢講冇貨啦

可能係hold貨畀水貨佬呢

一間鋪咁多staff, 都無一人一部，實hold 起晒啦

Mk Forever21隔離果間本來仲有一部 個職員自己hold左🤔

收二手just dance
tg: Ajz369

報警？

炒家職員收到風買晒，有時唔係冇正價賣，係全部正價賣既時候唔到你買，一日仲有咁多日仆出去一日都仲係炒價，唔好諗住部機過多一個月先再諗啦

狗咬狗骨

FB:

全套 行貨有保 連Game 1-2 switch
藍色 $3380 連 1-2 switch
灰色 $3280 連 1-2 switch
game 可轉Zelda +$90
PM 留電話 現貨旺角自取
議價不回 thank you

心諗,仲衰過金狗

唔好咁天真，有時真係運氣比你遇到一兩部
如果大型店有大量貨，你估舖頭唔會搵人拖一卡板走？

如果連登就係全世界嘅話，你都有機會啱

我地=玩家

收 1-2 switch @200 炸彈人 @ 250 (2手）

有間寫2780行貨
大學可以考慮

都唔知炒乜鳩

Live $4280
3games 2accessoies
Grey or blue/red
@SSP

3月22號有新貨。

用家佳音。

。

Where

唉...

。
。
。

SSP金狗live, 15Mar 7:00pm:
4280，3骨2配

唔急splatoon25號先有得玩，之前實狂出貨

3 骨都算，逼人食joycon 真係太on9

自己check，大舖

收1,2,switch $200

收zelda
全新二手都可以

tg：bigdiuf

好出奇咩
潛規則嚟架啦
呢啲野唔止game鋪啦

收炸彈人
@Socialprovision

咁係咪可以放棄蘇寧

仲有邊度可以買到 (唔介意用原價食兩 game)

你唔介意都要有兩game呢個選擇比你揀先得架

大把貨

大貨到

188買左hard case, 140

Zelda全新 400元有冇人要?

350我即要呀

所以仲等緊

放俄仔250

收炸彈人....$250 (可議) 最好3月16號可在觀塘交收

TG: @sunnykks

仆街我四點半放學仲去左沙田間三哥食米線
仲諗住呢個post一日唔沉一日都唔駛用正價買到

每日放工經過沙田都逗下蘇寧先

收12s 200蚊
tg: hehehahadlm

聽日太古 將軍澳都有得訂
1機2骨 22號拎

可以用16/3出售既30週年9折卷買
($1000買$1100既uny現金卷)

收12 switch

真嫁？

現金券 太古有1833套,德福500套
每人限買3套
職員話可以switch同3套現金券同時間買

呢間係咩？

我搵到啦 但switch有幾夠多部？

每日上price dot com
睇住個炒價日撚日跌
由一開始
好撚心涼

太古有60 但將軍澳不太清楚

希望各位買到

利伸仲未有機人士

要去門市訂?

日日上price dot com
個炒價日撚日跌
由當初over 3000 淨行機
到而加最平2600左右 加兩驚
可唔可以唔好跌咁快啊
俾啲持久力啦你班撚樣

巴打聽日會唔會去訂 比返茶錢你

我仲講得唔夠清楚咩

我撞正番全日學
同埋正路會限一人一部

要返工兩個地點都太遠

聽日會去既巴打
Game應該就依5款任選
機當然係建議零售價

uny將軍澳有鋪頭？點解google唔到？

Plago德福

聽日放工時間先出到太古
得幾十部肯定輪晒

thx bro
聽日去睇下

唔使諗啦咁

Live？
有冇人排？

德褔要跟game，唔太抵。去太古化算
再唔係排荃灣aeon

一zelda 一12， 冇得揀

幾個人囉

但唔覺有uny 劵賣

等得到22號，唔差在等炒價落

其實今日都16號

唔差在，多人攞機，需求自然降低。
宜家私讓淨機行貨2700都未必有人要，咁重有咩炒賣水位。

收zelda

全新或二手都可以

tg bigdiuf

有？人now

咁買coupon等於平三舊 抵訂丫

加油

今日要返工人士
表示希望多啲真用家買到
炒家死全家
加油

要返工

講緊 Aeno?

太古派籌啦 30紅藍 30黑

好撚多炒家dllm

多唔多人排？

求live

3x個到 要買就快黎 仲有coupon用 平300幾

返工去唔到...

有冇德福live?

太古一樣跟兩隻game?

Zelda同12

太古得番黑色

有無人放12switch

應該都係得3x人 得返灰 想買既巴打快d黎

得今日可以訂?

德福得番灰

德福唔駛排，拎籌，今日之內返去俾錢
但已sold out

收
12S 200
Just Dance 250

港島

HK$2,680 行貨

必需另購一款自選GAME , 如跟两個GAME買$2680再平$50=$2630+两GAME價,浄機不跟GAME買貴,$100=$2780

個價跌得咁快呀, 唔只一日幾十, 一日成舊水wor

太古仲有1x部左右

等睇金狗今日仲要人食幾多舊骨同配先

唔駛返工咩~~

有部灰色想加100換紅藍
Tg mei000

【任天堂回歸】Switch全球首周賣150萬部 89%機主有買薩爾達傳說

Nintendo Switch推出接近兩星期，銷情都幾唔錯，好多地方都出現供不應求的現像。有網站引述由市場調查公司SuperData綜合世界各地的Nintendo Switch銷售報告，推斷Nintendo Switch推出首周全球共賣出150萬部，當中50萬部來自美國，36萬部來自日本，11萬來自法國及逾8萬來自英國，相信要達成Nintendo預期3月底前實銷200萬部的目標並唔困難。至於遊戲銷售方面，毫無疑問《薩爾達傳說：荒野之息》是大贏家，今次調查亦指出在新主機推出首周內共賣出134萬套《薩爾達傳說：荒野之息》，亦即表示89% Nintendo Switch有買這套護航大作，不過以其他初出遊戲號召力唔算高的情況下，89%機主購買又比筆者預期稍低。

因為要食骨啫！

咁食骨可能只有香港係咁啫~~

又跌幾十

這幾日好睇過股市

繼續跌

曉鋒琴日仲係3500跟ZELDA炸強
仲要係水

咁快
一個月都HOLD唔到

好多人出到機

多謝巴打益真用家

4月入手

咁SSP188 D 價又要回下嗱..唔係都無乜人會買

佢地最好咩都唔做,繼續搵人食三骨兩配

緣於成功出機 22號有機

終

恭喜晒

太古 60個有5x個都係炒家

點解咁講？

水?

點睇得出？

屌打去問話訂哂

大佬啊,講明22號出機爬下文都知啦

咁都知?！

灰色機想加100換紅藍
Tg mei000

正常啦 3月3個日 100個籌 8點幾都比人排晒

我前兩日打去佢話唔知幾時有訂

應該都幾難

試下推下 可能有d 巴打唔care 咩色

又話1x位淨。。。。成班阿叔都係想賺茶錢

今個月內你估會唔會做到原價機配一隻game
(一隻game就應該唔係骨)

3月4之前去留電話先會打俾你話今日有得訂

係就等睇crab

我都覺得好奇怪點解d 人會咁早排哂隊
真係時不與我

一隻game都係骨咁玩乜

可能性係零

有藍紅梗係要藍紅

因為前面有人教人9折買機

咁係咪 lunch time 唔洗去太古

9up當秘笈 依家個價都26xx啦 再搭兩隻game
22號先出機 炒佢條毛咩

觀塘 2680淨機灰

仲諗住出去太古
而家可以繼續訓

其實噚晚7點去ssp都唔係好多人出機
M記更加係拍烏蠅咁滯
寶記就有蝗同情侶幫襯4280餐
希望快啲可以2骨正價

4280都叫正價既 好似係

要買既星期六日賣哂啦

打錯 係買哂

真係無就到時買set joy con 灰色留俾d frd用

好少真用家 蟹就抵撚佢地死啦 乜都炒

佢地原價賣機都賺 賺用coupon買果2百幾差價 計到好盡

如果買左灰機之後想要藍紅就要一隻隻分開買

好想有一絲希望

預定錢買多set

有望星期六放工去買

Need add one game

Zelda $498不了

啱啱打去問，今日攞到紅藍籌d人已經俾哂錢

見到得一年保養

睇個勢，價格正以每日10至20元回落，一星期後可見2500

狗源2780淨機
骨配無變4280

咦~~狗源有淨機賣啦？

狗源都有炒價

狗源有淨機 好心急散貨呀

有冇人問問狗源骨可唔可以係MHXX?

係咪得金源買先有兩年保?
其他舖買得一年保？

薩爾達都算骨😑? 咁不如唔好宜家買機啦

呢度d人開始有問題

$2780 畀人食左一隻驚走。。。

只要d野，唔你想要但要你另外比錢買既都係骨

鐘意做狗既，無人阻你

驚驚

$2780 都要食一隻GAME........痴撚線

好興幸當日無食4骨2配
仲要同我講話依家先開呢個價俾我早d都無

同$3180包一驚 / $3580兩驚一樣

就算觀塘都2680+一驚姐

M記/ 金源
你地開哩啲價更加冇人買架。好地地做返正價啦
炒價比骨更討厭

正價又好，炒價又好，加骨配又好
站在撚鋪的立場
係賺多同賺少的分別
佢地係無得輸

而加跌勢已成
棒打落水狗
我地企硬
佢地只會跌得更快

依句真

咪係 賣返set咪算 無啦啦做咩又賣貴幾百

金狗千其咪減價減骨呀, 屌你老母咁撚把炮就加價加骨, 減價減骨正契弟

睇下放工乜價位啦..

我覺得原價+1game可以接受 始終都要買game玩 但依家咁樣炒法點玩

大家唔好再提金x Mx由佢儲住啲貨算啦
撚舖們你地mon住個post冇意思架啦

正價都唔去買
正價就去返自己區買算

其實我淨係諗住買嚟試射

慢慢等 反正大把game未出

條氣唔順呀! 骨氣呀! 骨氣呀!
(好想扮潮人呀屌，再無機個潮流走左無得呃 like)
比貴D買 eshop D/L 版都比狗鋪, 吹咩!

可能部機係買黎玩圍棋呢 點知姐

買唔到太古 Switch，不過都多謝樓上巴打提醒有現金劵買

撚鋪做狗

連日本都就黎飽和

188 最平淨機2700 金源same 3驚兩配4000幾

好似有望試射會前出機

賺應得個份, 都賺多左, 想賺到盡係有分別

香港地... 除左百貨公司, 金源 / M記個價最靚架啦..
其他地方慢三拍咁, 夠膽賣2980 / 3180 另加驚, 或3580包一驚, 4180兩驚

要等其他地區跌返落正價, 應該要額外等多兩星期

買左mon hunt玩住等
我想跟金源講聲加油呀！

台／港服 PS PLUS 免費遊戲追加《魔界戰記 5》
期間限定 3 月 27 日 至 4 月 9 日

NS 既真骨除左日文版信長，又再加多隻日文版魔界戰記 5

今晚翻去插番著部 PS4

咪等下囉
從來冇急過
入嚟都係睇下咩價

唔玩達仔買switch做乜

做乜要買薩爾達

買齋機唔買game玩os丫笨

得薩爾達一隻game架咋?

上eshop 買唔撚得架？

唔好同賣game果堆講download版呢幾隻字啊

即刻黑面俾你睇

繼續等到正價

Thx GoldYuen

放 全新12s
Tg okinami

都等左兩個星期
其實唔爭在

做咩咁認真

終於見光明

等到發火

趕住玩既都買得7788

賣唔出D GAME咪發爛咋 成個狗樣出哂黎

唔差在等馬車8先買

我都係等行貨正價，
希望依一兩個禮拜有

最期待隻mario

收12Switch 200 全新250
Just Dance 250

港島交收 可今晚trade

屌你條友爆post 過黎撚狗

對住部機打飛機唔通又要話你知咩

放工去188

咁都心涼
咁第一日原價買見住你地比狗撚咪仲心涼？

真係冇人開po

Dcfever出現2480

最期待的畫面

有冇俾人臨時塞你食個配件包？

MOLA MOLA, 燶啦, 燶啦

只係炒價波幅黎姐, 嚇我唔到既
請大家堅持HOLD撚到佛誕

水定行先

好多貨賣唔出喎

原價加埋隻薩爾達 唔洗食配

詢 問 次 數
0 次

直接留電話交收,唔洗問有無得平,無錢儲多陣先買。

串撚到呀 咁撚把炮咪撚講大特賣啦, 加價托市麻 屌佢老母, 呢d人真係生仔無屎忽

水

有大型連鎖店 買機單
每張單都有機身號碼 絕對正行貨
PM 現貨旺角自取
議價不回 thank you

係咪琴日講, 傳說中嘅蘇寧貨

呢個moment仲幫佢清水貨就真係on9
等咁耐 唔差在等埋22號

邊個炒價仲要上dc fever接價咁傻仔

炒到咁撚串
燶左蝕賣都唔撚買佢

成手貨呀, 好撚心急呀, 原價賣囉, 屌你老母

小心d呢條pk賣家
用好多分身都係tomywongxxxx
上左見佢話放錶100%全新，點知出到去睇係2手，有花，叫佢開個第二隻話無貨。
呢條友係y拍 & 都有賣野

原來係慣匪

成班柒頭炒狗
唔係好鍾意圍埋互相安慰架咩
有價有市嘛

事實證明3280連一驚都可以sold

炒狗快撚啲仆街死啦

沒有最平只有更平
佢係咪曲線笑9啲炒家

我真係唔明班炒狗
辛辛苦苦排隊買行機
就係為咗賺多幾百蚊

班所謂有機人士仲要屌我地窮撚唔肯食炒價
屌你班炒狗真係賤撚過地底泥

得一個人之麻

原來hold起左咁多貨 好燶wo

前幾版有打手仲話咩啲人發窮惡
一早原價買左機啦
有錢都唔撚益你班炒狗啦, 宜家啲貨就黎變蟹
睇下邊個窮惡囉

義海價-188 幫班人收啦

唔食炒價都要屌?
強如iphone都有炒燶一日
老任有邊部機最後唔賤賣?
呢部野對我黎講無即買既必要
市場又唔大 老任又唔係出唔到貨
睇唔到理由部機會唔燶
部野點睇都只可以短炒
炒到咁撚串咪keep貨囉

E 班人真係唔抵可憐

唔幫呀屌你班垃圾炒家
乞人地幫佢收啦

琴日條傻鳩仲屌你班友就算等到原價都好
你班友實等到低過原價

結果琴晚俾人追住黎屌

有 PS4 嘅準 Switch 用家~提多次
PS Plus 今個月底有免費魔界5，諗清楚先食骨

免費都唔玩啦下嘛

骨？開左黎玩就唔算骨啦下話

真係好仆街
但更仆街係老任wfc

最尾又係要幫襯返班友買機
對班仆街黎講炒機係零成本

又係你呀?

Agger
我部iphone都係要去先達買
Apple居然wfc
老任同apple一樣咁仆街

係呀
等緊班炒家仆街就出機

等等下你會唔會等到低過原價都唔肯買架

至少有Apple store俾我訂機先啦apple

唔明白你講野點解要陰陽怪氣
隨便你

經過今次之後，如果大公司同D game鋪價錢一樣
我會搵大公司買lo 最起碼唔會咁夠膽直接賣炒價

我都係

收炸彈人＠260

email: lvx877221 (at) gmail

就算遲下買game 貴少少都去大公司算

沙田蘇寧同豐澤都冇貨
大家唔駛嘥時間

放 俄羅斯 換 1,2 SWITCH

忍下啦巴打
肯食炒價果班基本上要買既都買哂
炒家到依家連第一水都未散得切貨
第二水點會敢入
你估真係無限資金咩
蟹貨起上黎
呢部野仲難散貨過ipad

有得上網買上網買算又方便

有條友日日不停又收又放, 其實用呢個方法可以賺左幾多 Gold Coins

而家先留意到?

日日問緊佢都扮見唔到

我唔急玩既，唔係diehard fans
係見部機幾吸引先想入手

加上換左ps4 pro同vr買左堆game都未玩晒
睇班炒狗條氣唔順者

遲下見佢地一箱箱擺係度
就會由好嬲變好笑

廢話小講 收炸彈人

玩你自己啦, 收咩鬼炸彈人丫

碌卡仲唔洗收charge

要不是連登仔，你連zelda都玩唔到

自己玩玩自己 同人玩玩老炸

邊度有機買？ 金x？

金狗live 4280

炒機

汪

fryed！

收薩爾達

收魔界戰記

FORTRESS 有無巴打見到仲有貨？

No

price hk行貨價成日先跌得10蚊
仲諗住今個星期出到機
唔知聽日傳說中批「大貨」有幾大

想問下aeon買機個到開既時間係830定1000??

聽日大貨？

頭先問左
一間淨機2700
一間機+3隻game+套+手制 4280

唔該巴打

行過間間都寫有現貨

其實邊度都有貨

係唔正價賣比你/ 搭骨之嘛

離正價不遠

就咁睇 其實呢部機都幾多貨下 咁多人食炒都仲有貨

前面都成日講
switch啲貨根本大把
行過咁多game舖有邊間會話冇
唔係一路有人食炒邊炒到咁耐

一大堆貨喺手
有人願意貴買
點解要減價

可惜呢兩日炒狗已經腳軟

邊駛驚

坐貨之嘛

到時MK8 出你驚賣唔曬

到時可能賣MK8 搭SWITCH 骨

咁咪撚減價啦，抬價加骨囉，一係攬撚住成倉貨等幾廿年之後拎出黎拍賣囉

收zelda全新或二手呀

tg：bigdiuf

今次係收第幾隻？

有冇人知hmv有冇現貨

前幾日有人話聽日某大舖有大貨到
不過冇講邊間

荃灣$2880 機only，唔駛食骨

哩個價... 188有左好耐

我根本沒收到咯

放12switch 帶價
@littlemoball

官網有兩個時間
想知係超市賣定其他area姐
超市830開

上次我係超市部出面排

Thanks巴打
可唔可以問多句你幾點去到

你之前放個陣又話訂左限定版 而家又收番？

岩岩去左bic cam 睇, 個pro 制都幾抵j

跟官網定價？

收全新炸彈人 $250
另放全新12switch 帶價
@littlemoball

人地大量收

450 港紙

金x咩價

依家 pro 制邊度平?

正
普通joycon有無平？

你估度度好似香港咁咩
好似都係得SEA地區要食

510 兩隻色都係，但沒貨

pro 制好抵

信和2699+2game

很想要

仲想抽成360 蚊水
收皮啦

企硬，炒價衰硬

我都好想入手，但未買機買制會唔會太on9

感覺上部機風評幾差
好多人見評測尤其PCM就卻步

唔差在等到四月
炒狗死全家

push

有關當日銷售之安排，店鋪將於當天上午10:00安排派發認購名額(籌)，名額有限，派完即止。

伸手真係好撚簡單

睇返上兩頁都有啦

而家D人可唔可以唔好咁L懶, 乜7都伸手

我又出黎啦
繼續屌嘛
屌完又點？
我又唔會有傷害

收咁多隻做乜？

聽日有現貨? 定只係訂?

原來係星期六 日😂

dcfever驚見正價行貨
唔知有冇伏

減價清貨正衰仔
繼續迫人食炒價啦屌

咪天真
疑兵之計啫

睇一睇好多2480
正價任買時候不遠喇

Dcfever其實都係3驚兩配

188 金X
$4100
3 Game 1 joycon

即係唔駛買袋？但好多人都買袋架啦

所以暗地未係3驚2配..
唔通唔要袋同mon貼咩

唔係4280 3驚2配咩？

今日SSP M記
藍紅機行貨1年保 $2700。唔洗食其他野。

好似送幾隻貨尾公仔

已問
反其道而行，五驚兩配

本店是任天堂的特约店，本店的貨全是正货有保证的！非特约店的货可能不会有保用！
主机：正價$2340灰色
如要红籃色加200
（行貨1年保用）
正價出機必须跟有*的遊戲3隻及再自選2隻遊戲和2件配件！

如果只想自由的買主机及遊戲，我们有另一组的价格可以参考！
可選遊戲如下：
（有*3隻，自選2隻）
｛孖寶賽車8加強版（1-8人）528
4月28日推出！推出後取！｝
1、2 Switch（對戰，2人）348*
薩爾達傳說(動作，1人）478*
信長之野望(戰略，1人）618
炸彈人 （過關，1-8人）348
魔法方塊（方塊，1-4人）348*
魔界戰記6 （冒險，1人）478
勇者鬥惡龍（冒險，1人）558
雪之祭典（冒險，1人）348
Just dance (音樂，1-4人）348
可選配件如下：（自選2款）
原装手制set (買了可以4打）588
原装配件包（有主机袋及貼）198
日本HORI的mon貼（超清$98）
（9H特硬$188）
HORI的主机袋（普通$138）
（特耐用$158）

以上价格只供参考，有机会隨时改变，一切以當时店内价格為準！落單时確定！
如果真是無时间到店購買，可以约我到MTR站交易，主要可以西鉄沿線，有问题可联络我，谢谢

我屌你老母殘體仆街

我問果陣好像係淨機沒送野

其實金狗呢d指定代理 可以放高過原價架咩

應該係可以 官方果個係MSRP建議零售價

不嬲賣野都可以高過建議零售價

好彩有睇你頭2句
差啲想block左你

我都係問左呢條友
一見殘體就知唔係好野

之前188 2樓問係2600
琴日問變左2780
行貨 保2年

魔界戰記6獨家貨

二手科技720p

香港真係乜野都炒
買部遊戲機都炒
去日本買返香港都冇咁嬲

支持你

依幾日開始跌價
考慮緊好唔好cut左日森張單
入行貨凈機

原價買梗好 又有保養

玩住芒亨食花生

今日又炒成點

留到呢一刻嘅人基本上都唔會食炒價 / 骨

通常水貨最終都會比行貨平幾舊，
但就算貴水貨少少都係行貨好d
你知電子野尤其老任d product幾化學

其實行貨保養係保一年定兩年？

巴打咁早

番工嘛

聽日同事放大假可以朝朝煲

巴打你哋噚晚玩到G3未？
屌噚晚玩咗幾個Quest我唯一一個開嘅雪兔就偏偏唔係Key Quest

上到G2停左
今晚繼續搵人G2上G3

直送到香港定搵集運?

agger, 已經過左最想買嘅時間，而家玩住mh等正常價

直送

有分一年同兩年嫁..
自己爬文啦

等到原價就係...

Sorry OT咗

今日放工又去SSP行吓

全新 充電座

218

今日交收小議

tg：bigdiuf

搭單
日月鐵盒

30元個

又有嘢放

等你好消息

唔係無骨正價都唔撚買
咬我吖金狗

唔駛上淘寶, 唔駛上深水步

黎連登搵大屌哥

老任 Product 先不嬲最堅挺 (計WiiU或之前)
WiiU 個 Pad / 手制 / 3DS / NDS, 跌極都無事，比 BB 拎黎掉完再開番都仲得

係 NS 先明顯 cut cost 咁，我都未試過打機打得咁小心
好彩我部機係 SSR
(Dock 身夠直 / 左右 joy con 無事 / wifi 正常 / Mon 無閃無鳩毛)

大屌哥, 充電 Grip $180 收, 有無單

有單 齊頭200啦

大屌哥, 人真好, 又老實
發現自己得一對 joy con, 不用充電 gap gap 了

花式撚狗

Kendrick So
14 小時 ·

話說尋日上連登有位師兄話walkin 沙田蘇寧買到，於是收工7點walkin 上水蘇寧博一博，點知真係有，全套$3306兩色任揀，跟埋套同保護貼，大家經過可以試下— 覺得好正。

Cd com

WTF

琴日問過無

我噚日5點幾去沙田都冇

其實蘇網開左半個鐘...
要買都買左啦....
駛乜食炒食骨

無留意到佢開

Just dance同炸彈人 2選1大家會玩邊隻？

大DIU哥又賣GAME又賣IPHONE

Both

所以話大屌哥夠老實
日月鐵盒 lihkg 獨家優惠價 $30一個, 佢出面做緊 $50一個

呢d叫醒目仔
姨媽姑姐最讚不絕口
香港人核心價值

連登仔幫我解決過 唔識上日本Eshop問題

我都係睇睇有沒人需要 者

我自己都出去買左zelda 唔洗收啦

頭先同個網搏鬥左半個鐘，終於買到部灰色

蘇網？

係咁放貨
Total仲要平過原價
包速遞送貨喎

點解出面仲有得炒咁搞笑

係呀，佢時有時無，要係咁refresh，有時入完地址又冇左。

佢灰色好似不斷都放緊，剛剛上去又見到。有興趣可以去碰碰運氣。

買咗嘅巴打可唔可以答吓
有冇得揀自取

好似無

我想問蘇網係
我新手

佢好似每個鐘都放幾部灰 幾部紅藍
一日夾埋都有幾廿部
放左連續好多日啦

頭先見到有，不過我冇蘇寧賬號，
申請左後就冇晒了

蘇寧

11:09分
兩色都有
庫存緊張

謝巴打

X2

1125 起Suning 訂到灰色

個時仲要手快快打錯地址

慢左

恭喜，但係我f5極都係缺貨

Suning Reserve

大屌哥

原來開過...MISS左添

蘇網已買 原價兩game 灰機 唔駛食炒仲用埋信用卡。撚狗店慢慢hold貨啦

禁左去購物車 跟住會有機比唔到錢因爲無貨 但係咁禁有機會有番貨 立即填地址比錢 搞左大半粒鐘完成 等收貨

真係好

想快D 就add 一樣野入cart check out save地址先

到時f5 到可以即比錢

我copy 定個地址

佢依加張圖換左做售罄 , 應該唔會再有貨

見到蘇網有，但有冇得自取？
Btw幫襯大鋪好過幫襯出面d垃圾細鋪啦

佢好似仲要你揀揀揀再paste 再保存

我試過一次之後無曬

跟住就轉左方法

無 佢寫3-7日送

聽日再試下

我訂完之後12點前refresh 都遊擊左幾次

唔知仲會唔會再有...

無諗到依個方法，我開左個notepad copy過去

佢張圖轉左做售罄就應該真係無，下星期朝早再開黎睇睇，今日好似係10點補貨

恭喜巴打唔駛再比人撚！ 炒狗扑街死！

咁樣都好...再少D人去問價..
SSP個價可能又回下

收 1 2 switch $250
tg: ktcccc

今日有報價未

咦 又係你啊 陳生

Suning係得1年保？

大屌哥真係無底深潭黎

price同dcfever都冇料到
仲有冇其他網可以睇價

自己出去問價

仲有6個鐘先放工

尋晚冇理泡泡_
今日朝就急住whatsapp嚟話要咩組合可以先講低再報價俾我
我問紅藍+薩幾錢
佢回我3400
你繼續攬住堆機啦

SUNNING都係2隻驚3千1姐..
3400係未傻左

訂到機要買配件

有邊隻尿袋同screen guard 好

隔離post 鬧緊交原諒我起度問

係 ...我都廢時係果邊問住..

等佢今晚又急住wtsapp嚟減幾舊

屎袋就xpower 15000 type-c啦
呢幾日用都叉得好快
旺角有，$378

screen guard暫時真係冇乜邊個係好嘅
是但整一張就算啦

每日一收

但好似話要買條好線

On9
我等埋mario先出機都唔撚益你班仆街
反正得咁少game又唔係吸引

今日咩環境

買埋條c to c 線
百幾蚊. 叉得勁快!!!!!

以後啲game 同配件都上amazon 買
計埋運費都無炒狗鋪咁貴
食屎啦狗鋪 幫大陸人吻屎啦仆街

ps4 pro就話無貨姐
switch 周街都係貨都炒
屌你老母

收1-2 switch @200

tg:

係，可以一邊打一邊插返上去100%

c to c 線 <<咩牌子好..驚係流野

apple HK$148
不過2M長

其實好多野都係咁

尿袋d人推xpower pd15q 我自己就用amazing個隻 一樣有typec output 5v3a

有無教學
amazon jp 定 us
唔送香港應該用咩運?

好撚癲

但NS 就真係唔好博水貨，睇首發問題幾多，又用nVidia.分分玩半年都挨唔住。
再者，手提機不停有新款係任記指定動作，可能好快月新model。

apple 個隻 c to c 太長

AMAZON自己做既會直送嫁
係老任自己出既先無要自己換

jp送香港
一次買埋game 同配件一齊運慳埋運費

買左joy con 細軚仔同孖車
落starbucks 同friend 子鍊車

如果怕假野嘅話
Apple就$148，但係只係得兩米一款，太長

Anker應該都OK嘅，但係唔知邊度有得買

我買左apple
質素保證

罪大個隻尿袋跟線好唔好用

Apple線

Typec我唔知，但apple lightning 出名個接頭位化學

之前有人話叉到

訂左日森mk 8

睇死到時又要炒

4舊水連fast shipping遲一兩日玩唔會死

佢快SHIP係30同1號到香港
但兩日都紅日唔知送唔送上樓

去大鋪買驚咪得 蘇寧 Aeon

Type c 粗好多

港行MK8有價錢未? 佢個網站慢到嘔

日森果邊而家應該四舊水送埋上屋企
同埋主要係實有貨到手

提下冇用過果D 一定要睇你買緊果件貨係咪日森自己賣

醒既梗係等孖車骨啦
遲幾日又平好多

5千幾yen 頂盡400姐 等公布價錢再決定係日森訂唔訂

日本係咪都無哂現貨？

有DL版買
同eshop買有乜分別

隔離post 好重火藥味 嚇到唔敢賣野

應該冇掛 日森DL版而家係標價9折賣￥ 5,812
発売予定日時は2017年4月27日
你對下eshop有冇唔同

大屌哥怕咩姐你又"冇"炒賣 係咪先

wiiu 都玩到爛啦
等下囉

用緊apple
快到爆

eshop係4月28 5900羊
居然貴過雨林

日森即係咩？

上邊有英字啦

去緊ssp

祝你好運

2680淨機 送4隻amiibo

amazon？
我以為amazon=日亞(睇得巴哈多)，日森係第二樣野

其實我想問好耐
amiibo有乜用

當骨用

咪儲公仔囉, 入game少少extra 功能多數可有可無
有啲唔受歡迎嘅10$隻都有

日森DL版，係咪都係到時入番個 code 落eshop ?

新手未買過，想問dl 版到時係咪收email 拎code?

果啲動森amiibo 最平10$都有

收炸彈人$280

TG: Sunnykks

送邊4隻先？

應該係

exac7ly

全部得返一年保

真係買就小心一樣野啦
拿 我估呢佢就唔會鎖IP既 最多限你要用日本acc 但係你撚你喇

注：この商品は返品を承っておりません。 また、この商品は日本にお住まいのお客様のみを対象に提供されています。

Note: Returned goods are not accepted for this product. In addition, this product is only available for customers living in Japan.

噢

轉貼

兩隻色都有?

thx 巴打

都幾骨下

眼見係 反正炒價冇問

我估其他都係咁上下

買機送amiibo

骨依D..有乜凈就俾乜你啦..
理得你有用定無用..
真係寧願係跟個套

清死貨算好啦
幾驚係自制 amiibo coins

不如骨ps4隻ff

呢4隻咪40$
十蚊隻

全個mk ssp 去到灣仔都不嬲賣10$呢4隻
佢當人狗咁撚

金狗對面有間賣2340
但要買兩配件 其中一個一定要係AT玻璃貼$268
買盒套都$288

大細M呢?

咁計炒多你300

細M冇開 大M都係$2680
睇左兩星期 明明金源M記一樣價

過多幾年班仆街隨時加包tempo收多你兩百

好過三舊食落機價 乜都拎唔到

星期五都係依個價..
咁星期六日都照樣依個價位

啲配件mark up 咗好撚多

撚狗依舊

有價有市

玻璃貼咪3,40蚊返
配件gp仲高過部機

賣配件夠交租
好似電話啲賣殼鋪

有次我聽到有個阿姐同佢講價..
佢大大聲話個阿姐不如拎住支搶黎搶好唔好
我心諗..明明就係你襟住人黎搶先

配件淘寶買仲好 玻璃貼都係十幾蚊 套既40幾 好諗過香港鋪賣百幾二百

10$果隻amiibo 逼你食
真係擺到明屈鳩啲新任豬唔識野
呢四隻十蚊左都好耐好耐, 佢收人40$ 再定價貴返300都無咁侮辱
佢擺明羞辱啲無留意開嘅新手

佢以為自己開金鋪

呢四隻動森amiibo
真係in your face 咁撚你狗

佢以為自己開金鋪[/quote]

真嫁..因為佢堅大聲講
我估依排都應該KEEP住依D價位
賺得你幾多得幾多啦

真嫁..因為佢堅大聲講
我估依排都應該KEEP住依D價位
賺得你幾多得幾多啦[/quote]

痴撚線
以後都上amazon 買game 買配件算
如果aeon 有, 貴幾廿蚊我一樣照比.
炒狗收皮啦. 返大陸幫食支拿狗啲屎啦

已見賣出兩套機
兩年保last一套已賣
之後條友都係去細M拆貨

其實..都係同一集團啦我估

淨機 先買

賣電子野同場拆貨好正常

蘇寧網上店部機係咩分類

日森跟保護貼14:52返貨

係喎..27號配送

坐等正價

上蘇寧網search啦

咁都要人餵...

習慣左

search哩個function其實好難用 唔係個個都識架

而家啲學校係咪要教埋how to use google

唔想幫襯班仆街
除左去蘇網訂仲可以去邊訂？

上邊post左日森開賣
有興趣就去啦

岩岩訂左日森, 寫3-30 先出貨, 之前果批係咪有提早出貨?

係到貨

想問下shipping 幾錢?

問得黎已經訂左啦
襟下就知

信和 良粉
3499 包一驚仲有mon貼 機套
好抵呀屌

下次開新post
不如post晒個內容出黎啦

教埋點search點訂

屌 唔記得咗頭post係冇人睇

應該未必會早..20號出貨果批都未見有動靜

唔好話頭POST啦...上一兩個POST都未必有人睇

頭PO有咩睇

最新見到2590食一驚

藍紅已冇貨

邊樹呢?

通常message完都唔係呢個價

正

放 俄羅斯 換 1,2 switch

price見到
都係ssp

信和除左良粉好多都係27xx -29xx 主機價唔洗食骨
地庫熱線就2699機價硬食自選game
紅藍就貴2百

懶撚到你

推一推想各位醒下
唔好比呢啲狗鋪羞辱

良心街坊價
共渡艱難價

噤抵
放工過去買兩部先, 良粉留比我呀

行一轉ssp都4，5個人出機

差唔多每個價位都有人入
早買多幾舊

其實最早果啲一蚊都唔洗多

早個就一早訂
本身冇玩過薩爾達
諗住出墨魚先買
點知睇個fd玩兩個鐘薩爾達就中咗毒

無計啦..太遲留意到有預售
訂唔到。唯有等下

好心咪幫襯金x啦

其實而家少game 到買完可能玩一星期都收皮

你買隻Zelda黎玩下再講

想等中文先買

唔玩呀達dq 1+2都有排你撚

confirm左有中文？

12分鐘爆機啦
#曲

你唔係打算等香任出呀嘛..
我覺得佢地半放棄中文市場

我覺得到時可以update 就有中文介面

炸彈人最吸引咁，可以同囡囡玩

傷害毒撚

我FF姐

睇人玩覺得同線上遊戲果d差唔多
係變左3D

講Game咪講Game又講女做乜

再去蘇寧walkin 問下

如果有現貨有無人接我部蘇寧online貨 原價

我

紅藍我接

嗚哇 我忍唔住手x源買左啊

2680?

唔緊要啦..最緊要啱價

灰 但留意蘇寧搭左12同zelda

不過有先算

等消息

做咩臨天光先懶尿

巴打 4280定2680？

Gold dog live ?

Fb谷見有人話金源正價出機 只需連一驚
真唔真

4280

SSP?

辛苦晒
Enjoy

我見到嗱

假

今日都仲係4280

條友就話188 揀人賣
我純粹係睇個谷轉述

3驚入面，可以用炸彈人可以換 just dance，其他兩隻硬食

我見到...哈哈...都D人趕去又加返價

今朝仲做緊2680...宜家變一骨...有D唔太可信

機原價, 驚八舊水一隻

狗源邊有咁好死呀

我都係咁話...

賣一部原價加一驚
又撚到成班人

有無人衝緊去深水埗呢

搵條友作下料，又引到一班人去

就快天光啦...各位巴打要撐住呀

岩岩蘇寧網購打黎話明天可以送 今日買明天送
勁好效率
不過唔得閒改左星期一送

恭喜巴打

咁快...恭喜晒

之前係大埔達群訂左部
個陣講撚到明我係第二批貨唔洗食任何野
頭先打黎話聽日有得攞 但要食薩爾達同12 switch
係咩玩法呀屌

why no me

明花已經有人賣原價跟一game
仲差少少

又係聽日 唔通有大貨到

恭喜

可以咁既咩屌

肥花?

真係大貨到 個個訂左都係聽日發貨

Zelda你玩得完先再講

DcFexxx

688信長

但係隻驚得魔界/信長
仲要雙倍價錢

沙田switch 無walkin 大家可以慳返

所以都係唔買住

有冇巴打都係咁

咁睇可能係 撚狗店下一步想點丫

有幾多貨都會有人食4380
所以唔關事架

瞓醒未呀你，人地咪講明要你食囉唔食咪唔好買

細鋪就話姐 大鋪番大貨就唔同講法 大家留意住蘇寧網可能有斬獲 到時細鋪都無得企硬

2680淨機

藍紅色都有

有，提提你聽日各大遊戲店都返貨

依加2680仲要得3隻

收炸彈人 $260
觀塘沿線

一葉巴打 你隻眼有事番去睇睇醫生 唔好過黎罵人發窮惡

動森amiibo做骨係咩玩法

屌你係咪打機打得多打撚到眼殘呀
我咪講撚左落訂個陣講撚到明係淨機唔洗食囉
咁無啦啦做咩而家貨到要食呀 買個陣傾好左架嘛
訓撚醒未呀你

無睇錯，而加人地咪同你講要食驚，之前講既唔算數就係咁簡單

Stardew Valley係咪有switch版？ us shop有無其他game 買？

我同你一樣第二水 但係個老細有帶頭盔 話到時要再睇代理話事wo
冇講到明唔使跟game

準備現金買原價機

果然係炒狗打手

我個個係講到明

巴打咁你仲會唔會要？

我諗緊呀 應該聽日去傾下先囉
因為個陣佢有講話可以唔要部機 但落左訂個啲錢冇得退要當cash係佢鋪頭買野

如果2驚加機 都係正價我可以要

唔使急啦 唔等都等到今日

佢fix死係個兩隻喎

訓醒未巴打
我留定telegram比你

我都係大埔人

Okok
有咩我先聯絡你

是否有zelda?

黃金有間要連12switch+1game
加1set 手掣加120蚊貼
圍埋成38xx

淨機2650

我自己都係會買依2隻
如果撞正巴打又係大埔人
咁車錢都慳番，又唔洗出aeon/ssp個d

痴撚線公司

2650

跌左30喎

無啦無啦

邊度2650

黃金12 switch + 炸彈人/zelda
成set正價唔洗食其他
不過12switch冇興趣唔買

紅藍都係呢個價?

收 ZELDA同炸春人
個價OK既話 一手二都都殺
利申 部機未到手...

tg: @ayaseharuka

M記斜對面
啲PS4碟一疊疊排起嗰間

水？

冇問顏色

屯門蘇寧無貨

佢話有一年保
冇追問行定水

應該係尋晚既事

唔係有得揀咩

同 Aeon 一樣喎

唔知今晚仲有冇人排

好難收

都係 因為呢兩隻D人都會玩

咁咪慢慢收囉 我其實好想收到2手

擺明當你水魚
睇死你唔夠膽屌柒佢架啦

巴打們記住要理性

到底12S值唔值得食

反正都等到今日

識人訂咗咪又係要食達仔食配件包
真係預約被撚

冇呀 聽日先再當面傾
薩爾達本身我會買就算 睇下佢肯唔肯轉第二隻

達仔無乜興趣 如果有平都想收黎試下

嗯……咁算唔算大貨到先兆?

聽日傾唔掂就一定屌撚柒佢

最期待的畫面出現了

梗係啦 呢條on9擺撚到明係急急腳

東區有鋪頭話聽日有好多貨
Package 賣2380機再12+Zelda +588 pro制

只係暫時，隨時再下調

大貨大貨

之前喺屋企樓下間玩具鋪留咗名訂機話正價(未出之前)，到正式推出梗係冇正價機比我啦，死炒爛炒。頭先打嚟問我正價機食兩 games 要唔要，我老西都唔要啦依家

放12switch $280
可以炸彈人
tg:littlemoball

換

蘇網長開
可能大家都覺得跟兩驚唔抵

12S係雞係公廁

未開封12switch
換bomberman

有望聽日 原價行機跟一驚

12S唔掂？仲諗住同條女玩下

其實12S同wii sports一樣跟機(用download code)就差唔多

Sold out la

我覺得幾好其實

有冇北區撚想買機 我係智多寶到留左名 你去比錢就得

日版 400 要唔要

How much sin?

我想去
紅藍嗎？

3166連兩game

有冇人知邊到有zelda 公主 amiibo? 咩價位

想買番隻自用。

邊两game 呀

剛剛去左好景瘋達，好多人出機!

食炒

12switch zelda

點聯絡巴打你

聽日東區邊度有平

唔怪得會比D狗撚到啦, 平左少少就成班狗衝

收炸彈人 $280
tg:smallmoball

執左個fd 部行灰switch 買左個幾星期話無咩特別想放，2300 包zelda 同原裝case 香港都唔知有幾多人鳩衝買機轉個頭就後悔 貪新鮮

早一星期唔夠先賣緊 $3800

上淘寶買定 d 配件等正價機先

乜價位先

依家出面咩價

求報價

其實除左薩爾達傳說仲有咩玩

下個月孖車,暑假噴墨,聖誕水喉佬

Ssp報價如下:
金源2680 淨機包埋3舊垃圾公仔
大細M2680淨機

聽日應該就全世界返貨
所以出現左唔少各區細鋪出現打電話比之前留過電話既巴打
報價類近
2340正價+1,2switch同一隻game

Dq 1+2 如果未玩過

終於可以撚狗

聽日返貨 啲人仲今日買

打少一日機會死嘛

聽日有邊啲大鋪會有

2680好似仲衰過正價要人食手制

仲好多人去出3game+2配set

呢到有無人放just dance

智多寶啫係邊到

上網查下好難為你？

你老闆 人生贏家

係未短時間都冇可能正價買機？

跟game咪有

去好景買mon hunt 順手報個價
兩母女2680 凈機都有人買

跟game有

係未都要買game架啦

去AEON 之類大公司出機抵唔抵？唔熟行情

有貨正貨咪買

咁都死咗十幾次了

好多人都臨天光賴尿

Aeon 截龍未

放工去過188，信和，好景

都仲有好多人出機

而家做緊咩價？

聽日如果有正價機跟炸彈人/zelda
或者食pro掣就可以買
就算冇都唔差在等多一星期，跌硬

一齊等 我等緊玩zelda 其他暫時未有興趣

如果想出機加bomberman 同 zelda 正價幾錢

zelda 限定

有公仔 cd 和 地圖

tg：bigdiuf

不包含game

248

明天交收可小議

徵12s 250

巴打知唔知咩色機
智多寶都有打比我
但我唔記得問

又放

放12switch $280 可加錢換炸彈人
tg:smallmoball

蘇寧頭先開賣左五分鐘

究竟咁多隻首發佢可以買賣幾多次

清貨姐

source?

邊間?

追完post 睇到了

放12switch $280 可加錢換炸彈人
tg: smallmoball

放amiibo

link archer 同ride

tg: Bebobu

大屌哥真係買賣既清泉

dcfever放一次 依邊放一次

Aeon 10點個時都有5個人
From Fb group

收到風聽日全線賣正價

收炸彈人
收DQ

tg: @kirby_mon

條撚樣自己第一水買機
食撚哂骨之後"原價"放骨比其他巴打
最撚記得信長都有人肯接
放哂之後仲上黎打句終於放哂所有野可以安心打機
呢加又再放過 究竟大屌哥屋企係咪開倉？

大大條屌一樣做到收放自如

CLS

行過屯門aeon 隱約聽到個男人問店員
個店員話四月前都唔會有貨
唔知有無聽錯

冇聽錯一定

通宵排AEON個班，如果見到周街正價會咩反應

唔知荃灣個幾間會唔會賣返正價呢

蘇網又有

咪撚信佢個售罄logo

次次都load唔到

每次refresh都係缺貨

有咩

次次都缺貨喎

係囉

算啦

我仲賣剩好多野

我從來沒高賣低收過咯，每一樣野低過舖頭原價咯

入到購物車係咁結賬就有機買到

收全新炸彈人 250
收全新DQ 450

tg: @kirby_mon

睇Fb aeon8點先爆
比較特別係有人放番22號出貨個set機

收到風今日已賣2340

今朝排Aron, 望住前面岩岩30個人，我第31位，排唔到，so9sad

呢一日終於來到

堅定流？

巴打會唔會有d只係陪男/女朋友買

巴打 唔好氣餒
訓陣再去下細鋪隨時正價入手

醒目巴打
除非用bot
如果無bot, 等佢放第二次就買到
放第一次只會夠時間加入購物車
去到結賬就會缺貨
你hold住，等放第二次就直入找數啦

所以你會見到閃住有貨就係咁解
大把人係購物車hold左啦

有咩game咁好玩
炒價都照入手

跟風game

巴打係真收假膠

要，幾錢?

蘇寧會唔會提早送

等死人啦屌

金狗今日賣2380淨機？

真收 我無買呀達

認真，未開封，要？
價合先賣，唔岩價我就開黎玩

建議大家準備買機既，可以上上淘寶買定個裝機盒同埋貼先。淘寶30-40有一個，抵過你去黃金買$188果D。

同放12 switch
價合賣

放呀達 ？

金X 剛問 紅藍3166 2 驚

正價

紅藍同價？同價即衝

睇漏

So 0 網3148仲可以look 卡wo...

不過咁，早幾日拎到，俾多廿幾lor

但我想問，金X 呢轉係一年保定二年保？

ssp?

Game任揀

係，未開封，但我唔當係骨
價岩賣，直接等孖車
賤價就開黎玩

380

收炸彈人骨 Just dance

I have both

收炸鳩人280

送比我ok ?

呢個比我心目中賤價更賤
你慢慢收

用咩換

Tg:urgentshit

Bye

話明送換乜野

等價交換

限定cd 地圖和公仔

199

tg：bigdiuf

星期六要湊仔唔得閒去買

E家正價？

我380放

想問各巴打
買機時要留意d咩？check d咩野？
唔係好識